---
title: information
---
<div class="content">
<h2>
L’atelier est ouvert 
tous les jeudis de 16h à 20h - Avenue de la Verrerie 23, 1190 Forest, Belgique. 
</h2>
 
 <p >
	Les pièces neuves sont vendues à un prix démocratique 
	et les pièces d’occasion à prix libre (ce que tu veux, ce que tu peux
</p>
<p>
	Cyklopper est ouvert à tous.tes. 
	Chacun.e est le bienvenu.e dans notre atelier !
</p>
</div>
<div class="image">
<img src="images-bd/pneu.svg" />
</div>
